榮華 = 垃圾

好撚嘔心

認同請正皮

拾月中秋，四喜，龍門?

我仲想入狗竇

嚴

咩料

在座各位

可以考慮反客為主

後面嗰個咪撚提

你死全家

佢喺街

你殺嘅？

你淨係識執我口水尾 廢到

秒咗條青頭

佢唔敢啦 佢連女都未屌過

你好嬲？

月餅只食peninsula, 美心同榮華

乜撚嘢你呢戇鳩仔
你新愉民？

你愉民看親戚？